UFO疑似退稅，周邊收入不經銀行處理，社長親自到店面回收

ガサ入れの当日、午前10時頃に高円寺の社屋1階にあるカフェや徳島のカフェ、そしてアニメ制作を行っている下井草の東京スタジオにも国税の捜査員が入りました。高円寺には30人もの捜査員が入った」（ユーフォーテーブル関係者）

同社はアニメ関連グッズの販売などを手掛けているが、在庫数や販売数の管理は杜撰で、いくつかの店舗では、売り上げた現金を会社の銀行口座に入金するのではなく、社長自らが現金の束を回収するという悪質な所得隠しとも考えられる会計処理をしていた。

怪唔之得咁多經費

飛狗都玩財技

日本真係好等錢洗

*標題退稅-->逃稅，太驚訝打錯字

不如UFO幫記錄的地平線出第三季，可以順便交流下逃稅心得

睇過刀劍之後支持以後由A1接曬fate動畫黎做

你傻撚左 ?

刀劍神域世界第一喔